nu skin狗入一入嚟

你老母畀狗屌 冚家鏟落地獄

Push

咩咁大仇口

所有nuskin狗不得好死

我想聽故仔

發夢nu skin想昆我錢